大家要對準目標，圍堵港鐵總部

大家要知道圍地鐵站係唔會令港鐵高層正視地鐵站內警犬暴力的問題

今日港鐵大規模封站更係港鐵高層狠狠地掌摑香港人一巴！

既然要行到彩虹站先有車搭，強烈建議大家一齊去參觀九龍灣港鐵總部！

我地要俾班高層知香港人唔係傻的！

香港人加油！

其實目標唔係應該係港鐵總部咩？針對港鐵控制室嘅示威唔係某程度將支持反修例運動嘅港鐵職員（車站職員可以不聽從控制中心指示嗎？）推去支持政府嗰邊咩？

冇錯呀！大家應該去日日圍屌港鐵總部！

無咗件事？

狗鐵今日淆底總部唔開

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

P